[無聊做樹窿] 你最近煩緊乜？(30)

頂你

恭喜1001

我不入地獄誰人開post

本身都諗住開

報到

HI焗飯

本王駕到

唔開心嗚嗚

想人陪

CSP出現了

imhere

請擺低心事

請說

點解我做人做到咁失敗

好似無底深淵咁 永遠行唔返轉頭

今日又焗芝士海鮮飯

以後叫焗飯絲

詳細係點先得架

好happy有存在感

你想代表焗飯定肚痛

我係一個ptgf 你問我答

ME每個人都記得架

講呢啲

我係痴線婆

人生係冇番轉頭架喎
只有心態得

點解要做ptgf

你做piggy???

得喇，你入黎嗰陣已經確認左

咁請你將你想講嘅野放低啦

呢啲道理自己明但永遠唔識醒

屌 autocorrect
PTGF

u so piggy

起左底見到開PO講女朋友，真定假膠

明無用架喎
要做出黎先得架嘛
你喎做出黎邊個知你明姐

但一定要坦白

每次睇到林三歲林娜璉隻兔仔牙就好開心

過一排又做返
唔知自己貪乜春

個人個身好撚慶 係咪發燒

真 我同好多人share ac用

你覺得自己係為貪錢而做？

探熱 加 好好休息

冇人救到你，係靠自己企起身
我諗將來你另一半都唔想知有咁多襟兄弟

食左春藥？成身發滾

啪粒藥 訓個覺啦

我覺得係囉 但係啲錢又會攞曬去請朋友食野

好

我都覺

食左就不得了啦 仲止發滾咩

好啦後日放榜 終於有返小小感覺
M2 u左要點
會唔會唔夠分呢

企起身靠自己
但身邊嘅人可以扶你

睇李小明個PTGF
睇落好ON9但其實好撚有內容
希望你唔好走故事入面條路
呢啲係你個人意志去產生，我地屌你都冇用，只要你有咁既想法，你就會去做，冇人幫到你，幫到你既係你自己，自己企起身

發癲呀嘛

出國

最後都係靠自己意志架咋

仲係驚唔夠分走人咩
U M2都係過唔倒自己果關姐對不對

啱啱度得36.4度
但係我成個人勁滾 做乜鳩

夏日熱辣辣，吃西瓜消暑解渴

焗飯好似好d
難得今日無肚痛

真好

咁啱嘅，我都係

絲打既人生冇焗飯生存唔到

神級記憶力
想當年3本歷史書都記晒
一兩年前講過咩都仲記得

此PO痴線婆數量急增

要芝士
上次外賣個飯有蟹柳，魷魚，蜆（一粒粒）
今日堂食得返魚柳塊但有例湯
係咪蝕左

但如果sad嘅係咪都會記得好耐

你係痴線婆磁石

係咪日日唔同架
唔試下食其他？

係呀，到而家都記得點樣做傻仔，比人拒絕，仲有啲唔開心既爭執排斥
不過都冇話會特別唔開心既，諗返都冇乜野，係有時情緒好差諗返咪會SAD，其實冇乜野
經歷過先有今日既我，冇既話我又唔係我

唔係我，係B絲

如果有磁石可以吸啲會欣賞我既人就好

記一世
記恩就一世
記仇都係記一世

大家一齊向永生進發

一起膜拜朕

唔知呢，下次換其他飯試下先

我已經有做義工但時間就係用唔曬

有恩必報
記仇，反而我已經睇開左，咁樣記住太辛苦啦，記可能記一兩年，但唔會一世

瞓醒未

炒飯唔好咩

我到而家都仲係傻仔
希望未來會更好

係咩？

我都想，想要soulmate

好想聞恤衫
大家去開邊買casual恤衫？

啱 我都好記仇

如果報唔到可以點？

明天睇下先

u記

留名

乜鳩我都唔係好記 除非持續影響我 好似我老豆老母咁

共勉之

吸啲花返黎仲好啦

做金魚多麼好

其實你老豆老母做過咩來

想塞俾佢著 咁我就多件野聞

但其實我無咩信心

花？

等運到

男仔恤衫

U記，毒撚著咩都毒，靚仔著咩都靚仔
所以唔洗講究，斷鳩估，冇辛苦

要完整版本都幾長 唔提了

慶祝我兩日冇俾人屌

無架啦a住grad

有時放低會舒服好多，我都放低左好多
雖然而家仲有，但將來都會忘記，見唔到就唔記得，見到就心入面屌佢兩下，跟住又冇事

正撚到仆街 好想大大力索

冇恩係報唔到

西炒飯

我都係

寧缺莫濫啦

毒撚樣 但佢個膊都幾靚 企得好直 著住一定好好丁

真係？但對方無咩要我協助

記性差蠢下蠢下咁幾好
有時咩都記得你會發現唔好
我連之後20日返工要做咩都記得，有咩活動，幾點

白色

唔好咁痴線啦

咁唔係唔即時報就打靶嘅

我都係自卑撚，冇咩信心
但係算啦，街咪又照出，又唔覺得有咩問題
希望識到個人可以改變到自己

想食

桃花
唔要爛的

買左件幾cum著

咁想聞就底衫啦

雖然係咁講……但係

白色無論咩質地都好好丁
麻質黎講深藍同米色我都ok

烏鴉口要出現了
即刻比人屌

哇，記性太好

我A住返工添啦

買個箱返黎收藏我啲戰利品

CLS

放唔低，到而家仲好憎

咁就好

係咪同男人鍾意聞女人頭髮個原理差唔多
當然女人不要有頭油味

佢日日白T

係囉，不要急

我都想……但好難做到有信心

成屋U記

屌你

爛桃花姐係點

一定要做出樣咩屌

唔知喎 我尋晚攬住訓得好好

藍色都正
粉紅就不了

幾時先拖拍

恤衫夏天著好撚焗
冬天長就長期恤衫加大褸，好撚型，自己都忍唔住J自己

安全感問題

白T都好呀

唔一定要明顯同即時

粉紅 gay

但我好急

等運到
既然你唔信網絡嘅話

我都好多u記

認真正

在heart中感恩無咩用

千萬不要去沙田希爾頓間野食西炒飯，酸到ON9
以前係嗰頭返工，日日就去食呢啲飯，仲要又貴又唔好食，又冇位

勁有安全感 一聞到就好似佢攬住咁

正到一個點

加加埋埋都7件U記衫，夠著一個禮拜，仲可以去埋旅行，我唔會再買

係

慢慢啦

因為我覺得網上識始終隔左d形象

佢膊橫係carry到
但係 屌 佢開衣櫃俾我 好似紙巾盒咁 一件接一件白T拉出黎

無去過 會記住

你講唔講得出你急啲咩

青春……

當然啦 講真網上好多衰人
唔好因為講多兩句就放低左戒心

好正，我中意果個男仔又係好多白T

都話全盛時期3本歷史書都得，唔係吹水，我西史真係制霸，係讀咁多年都係
仲要記埋其他科，我都好佩服我自己，點解記到咁多，但係我又唔係日日溫書，唔係書蟲，係靠食腦先高分
啲人成日鳩背答問題，人地都唔係要呢啲，係要用腦識轉數黎答

瘋了

我同佢反而係因為冇朋友間嗰種形象包袱 所以乜都講
不過都係睇人
有啲呃蝦條有啲想拍散拖

我覺得咁耐仲未有戀愛經驗
愈大愈危險

已經覺得冇所謂，唔想比呢啲人佔用我腦記憶

我都試緊，慢慢黎啦

有d連登chat左兩日就叫我一齊出街
我會覺得好……

你永遠不會成功.JPG

你點記野？有無方法？

9成想靠網上識女仔都係為呢兩樣
仲有1成係真係冇圈子

趕住拜山?

果啲直接忽略is ok

係囉，上網大把人識啦
你唔要就冇計

U記毒男

就係因為無共同圈子所以暢所欲言
但確實擔心嘅 btw散拖定義係幾耐？

我好鍾意冬天，又可以著靚衫

驚平靜嘅湖面俾人一個隕石車落去會救唔番？

暗地裡唔得既

所以先唔想網約

哈哈

騎牛搵馬 純粹草經

你啱
但如果真係要出
應該要sure d咩條件？

我冬天最有自信，因為著到好靚仔，戴埋頸巾，真係成個文青LOOK出晒黎

出黎見咪知囉

無計，因為我害怕中伏，
現實無咁多遮掩

你條仔老夫子黎，全部一樣

如果有一班人嘅咪可以試下
或者真係去啲光猛啲嘅地方
又或者係日頭去
不過我唔係好信人
你問我都係唔建議

冬天反而少……

食左一個月狗飯，$40起跳，又難食，一個人冇可能霸到位

頂仲未俾我改名
垃圾lihkg

係，都可以咁講，而點都會吃虧

幾歲呀，大把啦

散拖喺我心目中係冇一個行到最後嘅心態嘅拖 純粹搵個人陪下
當然唔係段段情都有機會開花結果

無話月份？

傾耐啲睇定啲

唔去暗位都無乜嘢既

圖

無安全感

咁我係咪已經死左

笑左

起碼都一兩個月啦
佢地擺明厹屌唔切女

但撞吓無壞喎

你講錯啦！
佢夏冬兩季各有兩條褲架

其實係因為我完全唔信人姐
一黎就約你出去就係試緊你底線啦

Sure自己傷得起
出到黎要準備隨時勢色唔對就走人
當你想中個頭埋去嘅時候
你都唔會理咁多架啦

你唔係改左好多次喇咩

佢係約單對單
因為我話我習慣自己一個香港周圍行街

冬天肯定型棍啲架喎

你想轉咩名？

20

改翻個正常啲既名
至少無咁易認

慘 浪費時間的感情

普通啲既名

呢個真

但我話想上山頂

區區20
呢度大把阿叔阿嬸

我都冇乜戀愛經驗
唔識點講你知
最多係叫你三思諗多啲

唉，

山頂
咁大諗頭

我記野係鍾意行黎行去，唔會坐係到
同埋有樣好簡單又好重要，返學咪留心聽書上堂，自然唔洗溫書，我成日話只有唔聽書既人先要日日溫書，我上堂好留心，即使我有時瞓覺都有聽到，人地日日溫，我就臨考前一日溫，出到黎我更高分
記野，每個人方法唔同，我係好特別鍾意行，之後睇完一頁咪讀返出黎，好似7步成詩咁自HIGH

識第二日就phone call我

太快喇兩日 痴左線咩

Oh hayoung

我都無應承佢 雖然交換左ig

嗰一成咪係我，邊緣人
9成都用下身思考，谷精上腦，所以小心睇

擺明想扑野

我玩運氣法
唔聽唔睇字
臨考先溫都過到骨

唉，a0

下
咁大諗頭嘅條友

但多謝你

不足一年啦
半年都唔知有冇

咁chur你唔驚咩

我話我想自己一個人去
佢話陪我

有新對象咪甩拖

學起來先

我覺得有d……

安已不

好 等我mark低

網上識無翻一頭半個月都唔會諗見面

就係驚 所以無應機

同佢CHAT有咩感覺囉
你要判斷係咪可發展，佢係咪淨係想扑野呀嗰啲
小心確認佢係點既人先好出黎啦

呢d真係pk黎

的確係

其實淨係覺得好chat但無諗住見

仲要話陪你上山頂
你話你遇倒咩事求救就話姐

喂 毒撚唔好ff咁多
無人睇你呀 信我

我未見都已經中伏
你地有深度咁傾，傾返一頭半個月咁啦，先出黎都未遲
起碼有基本認識，同埋確認佢係咪趕住扑野

屌 我條仔大過你先初戀

所以我已經慢回

好 多謝你
但單獨見男網友真心奇怪

頂你好直接
我成日都同老母講冇人會望你個仔呀

唉……但唔係好事？

好睇人
好似我呢啲毒J咪冇咩野，但網上好多MK仔，好多都呃蝦條，扮星座撚呃無知少女
說到底都係有深度咁傾完知

我好多

改做咩名

冬天仲係到先算

識一兩日就約出街 叫佢自己上交友apps喇

點先叫有深度？

謹慎交友

幽默大師

衫一樣咪又係一鳩樣

唉，呢個真

唔好玩交友APP囉

你個感覺咁怪嘅
總之自己要小心啦

去MK，TST多人開揚夠光既地方，起碼有事有人幫你

我冬天完全有自信

都仲有10年啦

但係我地唔認得

食梗支gu lick

我上網有時打機識人，傾左個幾月先有相睇
利申：不是我主動叫佢SD

兩睇 有啲被逼A0嘅一但追倒會變左另一個人
但有啲認真嘅的確唔會急

山頂咁撚多人淆咩

咪臭係，問過老蕭未，一陣佢出龜波射死你

老蕭快遇到架啦

好，參考下

我心中山頂係太平山，好撚多遊客嗰啲
唔係飛鵝山車震

俾男神我，我又掛住佢了

扑左佢啦，唔洗理，一睇就知120%厹扑野

我識左佢就半年 已經好鍾意對方
之後定左一日交換相

食左一盒，

趕住去死

佢琴日已經問相

但我真係急

我都係臨考先溫，唔事先溫書，試過有次考試睇都冇睇就考
之後第二次有溫下，考完乜柒進步獎都拎晒，我發現可以咁CHOK啲獎返黎

ME TOO LA

你自己衡量啦
始終唔係個個都衰人
但要自己小心
我就好仆街
諗左衰嘅先

用碌鳩諗野

急會落錯決定
千祈唔好

網友我一向都覺得唔好出黎見最好
大家網上傾下計咁咪幾好
一陣出左黎 佢唔合你眼緣或者你唔合佢眼緣
大家就咁完左架喇 唔會再搵架喇

太勁
我好溫好耐先入腦的垃圾

唔係個個得
我係好癲，試過15分鐘記所有地理野
懷疑自己讀書太有天份，所以個天唔抵得，要我數學差到冇朋友

係，防人xx不可無

最少1個月啦

真係？其實愛情外平時份人都好衝動

記野差，maths又差，我……

屌你，著衫都唔比，比自己睇都好呀，我唔鍾意不修邊幅

諗野緊係諗衰果面架喇
無咁傷心呀嘛

多人地方保平安，有事去廁所走人

呢下啱咀型
有時自己唔小心或者覺得冇問題嘅行為都會踩倒人嘅底線 所以要好小心
除非好似B絲咁 愛到頂唔順啦

其實最理想應該就唔約
我hold起左無覆

奇咩怪，網聚都試過，成班BBQ，都幾多女，咪又係咁燒
單獨都試過啦，冇咩問題

三思而後行

好難會咁愛，我係好缺安全感的人

好想BBQ呀，

金句

你睇下B絲先啦

有天份掛

千揀萬揀 千篩萬篩 最後我老豆老母勁唔鍾意我男朋友

唔緊要啦，出到黎都冇用
我都冇乜點用

所以 網友好多都好美好
但唔好約出黎呀真係

你判斷，係咪安全，可發展，好人ETC...

嘩 衰咩呀
無錢定無樓定無禮貌

仲要屌鳩我 又話咩完全唔想知我男朋友嘅野唔想見佢唔想同我男朋友有任何接觸
一開頭拍拖連送我返屋企都唔俾 話咪俾佢知我住邊 痴撚線

有女仔撩人扑野添啦，不過覺得佢好撚污糟，知道佢太多
所以冇再理，係咪得我咁ON9面前有都唔要
唔想好似叫雞咁，只係唔洗比錢

頭兩樣

深入了解左先啦

又唔撚係佢嫁，洗撚理

逐個覆晒聽朝都未搞完，都係跳住覆算
溫柔絲比你既答案就係，潔身自愛，好好做人，回頭是岸

唉，想拍拖都咁難
而家手機個songlist都係果個男仔中意嘅
好耐無試過呢種單戀
明知無可能又未放得低
但返intern覺得好攰
又會成為另一種精神支柱

菲利已死
有冇人覺得個笑聲好正，之前玩人中6點解會聽到菲利把聲，原來係同一個CV

佢地係咁鬧鳩我 之前日日屌
之後又補返句 嗱 我冇叫你分手架咪話我專制
我住得遠去好多地方都要個幾鐘車程加行路 連男朋友生日叫我同佢家人食飯 我老母都要我十點返到屋企 仲打黎鬧我 搞到我喊到仆街

上網識人好簡單
發唔發展到就好難講
B絲是成功的例子
帶眼識人啦，講到口臭都係

出番黎打緊力之大會啦

痴線
反叛一兩次佢地就唔會理你架喇

你屋企真係好痴線
CUT鳩佢線啦

又想拍拖 又怕網上識人太隨便
但多謝你嘅

劇場版唔是次次都收皮架咩

冇用架，佢屋企好特別

深入了解左先囉，真係有心既可以吹水吹幾個月架
到時再試探下呀咁囉

點特別法
簡單總結一下

呢啲位可以硬一次嘅
係咪都鬧架啦

到時咪知囉

我屋企真係痴撚線 我唔敢反啊 因為細個俾佢地趕走之後冇人肯收留我我好大陰影
又驚佢地cut我啲錢
同埋佢地乜鳩都拉到去學業 一陣唔俾我返英國唔交學費就仆直

到時當我新人咪得囉

自己拉緊啲把尺
我地覺得啱嘅你未必啱
唔好因為我地嘅意見令你錯過左段姻緣

咁忍住先唔啦
斷糧真係好大鑊

新人要打架喎

下次唔撚理啦

我諗住搵日同佢補返切蛋糕 第一次一齊過生日就切唔成
之前我生日又唔喺香港

小不忍則亂大謀

wtfman
細細個都趕走是什麼一回事
係咪唔係親生架咁撚癲既
btw唔可以返工？

唔怕啦

靜待時機
反將佢軍

我細個反而經常自己走出去

吳夏榮你都改左好多次名喎

我都係 細細個自己搭車返學 出街
所以 老豆老母都喎放我在眼內 由我死

善用起底功能

其實想棄呢個ac
亂講左好多嘢

返工都俾唔起學費

講起返工又要提多次單笑料

埋位啦有故聽
我話暑假冇野做想搵份工 問下佢地有冇識人介紹下野做
佢地話我係諗住拎錢去貼仔之後鬧鳩左我好耐
哈哈哈哈哈依個好笑啊

你講過啦

唔洗啦
過去左
我係成人台打滾都未覺得有問題

你幾歲？

屌痴線架你老豆老母
如果有經濟能力 搬走左好耐
對多兩秒都會痴線

我以前諗嘢好負(雖然依家都一樣
成日走出去想整死自己咁

好似同你同齡咁上下

朕未夠二十 無力離開

我覺得我同佢屋企都咁上下

等到自己一有能力好走喇

我又係被管得好嚴

其實你地係同一個人

咁多同是天涯羅樂霖

唔係

開分身自己答

反正都好煩

今晚咁熱鬧又青又唔喺度

agger

唔會，你睇d講野mode會分到

媽呀我好亂呀
兩個都係
痴線既

讀law好似成40幾萬一年？

又青成日好夜先係度

唔同人格

仲要uk應該唔止啦

有日可能會無啦啦消失左

練成左耳入右耳出技能未

大家都係痴線，不用分得那麼細

咁我都係架姐

正評下先

好提議

聲巴克痴線佬已失蹤
唔係有殺冇賠

咁又唔洗

又唔使咁驚嘅
9up下姐

老蕭都咁諗

做咩改名

嘩屌你唔講我都唔覺

仲轉番紅絲

咁會唔記得

訓啦我，聽日又早起
早抖

ME TOO
6點真係諗起都屌出聲

唔洗？
Aus 讀醫讀law 一年40-50萬 仲有讀5-6年
讀醫返黎仲要考牌
合及率仲要奇低

可能唔想再俾人問有無J

訓啦柒頭

夏巴等左一日回呢句

又推咁快
突然多左好多痴線佬痴線婆
下個post改做［痴線佬做樹窿］

我好正常

唔好扮唔藍喎
不過認可你啦

我都好正常
應該係

喔啦啦喔啦啦喔啦喔啦呢

最正常係我

醉左嘅人通常話自己係冇醉嘅

訓左啦個柒頭

明顯最正常嘅係我啦

好啦 咁樣你開心啲嘅就當係啦

哇好詳細

頂

係喇你最正常

幾正

唔好再早啲

一直在玩命系列
7仔新嘢 有啲驚喜

飲嘢有乜好怕

你係B絲同又青嘅朋友嘛？

有次飲乜春可爾必思 伏到飲咗一啖就DUM咗
之後每逢有咩新嘢飲出就烈士心態去試
因為我對味道好挑剔

Ok 已經公認左
兔仔就走開啦

我覺得ok 唔太甜

就係b絲

原來係為左同你朋友嘅玩物示威
夏巴我地拉隊走

補多句
醉得最勁果個通常最堅持自己冇醉

其實半醉半醒真係好正
但係我男朋友唔俾我飲酒

一係醉死一係唔醉
未試過半醉半醒

到夜半人間裡看
你共我醉後看誰都風光

無可能
你地都唔正常架

唔好同個醉左嘅人爭
好危險

隊半枝vodka就半醉了 有種半夢半醒嘅感覺

岩呀

傻既都

就咁vodka好難飲

有選擇困難症
依家成日揀重複嘢

夏巴講得岩 你地都傻嘅

7仔果啲姐應該

夏榮講嘅係你呀

Vodka平 英國party好多人都齋啪vodka 雖然真係難飲

咪係 你仲唔係醉左

半醉人間

其實...

why not all

Sure la
Included you ok?

no problem

OK deal

眾人皆醉唯我獨醒呀

都未問過我
我唔同意

sor我係樓主

講難飲應該燒酒最難飲
（無生果味果隻
好似飲緊消毒火酒咁

只限此post

你醉左 所以幫你ok埋喇

調轉嘅咪係眾人皆醒你獨醉囉

Critical hit

俾人蝦 我又青b呢

你成為終極癡線大贏家

岩呀老蕭
半糖已經似微糖
三隻程度都買晒 唔知微糖會唔會澀到仆街

邊個蝦你

應該會
維他嘅無糖版

我屌

追唔切post

其實係一日多啲

加油啦

DSE雞 good luck

多謝

唔知自己想點 想搵工又唔知搵咩工 想參加活動玩下 但又唔知去邊到參加

hello 我又來啦

咁空泛嘅
搵工係長工定part time?
活動係課程定義工果類活動？

多謝巴打肯回我
家下個狀態就係咁空泛
想搵長工 但又唔知搵咩工
想參加好似義工果類活動充實下自己
但一個人真係有少少淆底

咁又唔洗多謝我
有無話想跟返自己興趣或者讀嘅科黎搵工？
又或者你個人咁迷失住
可以試下做part time
做完覺得唔錯囉
咪搵返果行嘅長工囉

如果想做義工又唔想自己一個
可以問下周圍做開嘅朋友
可唔可以帶埋你去做之類啦

唔想個人咁迷失
最好就係搵世藝做
長工的確係一時三刻無法決定倒嘅野
或者去下啲工聯會開嘅果啲班？
有啲fd一齊去嘅都可以學下

我好唔開心...但我講唔出口

將啲講倒嘅野講黎聽下

柒頭就算幾夜訓咪又係要返工

送車尾 feel sad

岩岩上車

我有supervisor妹妹

呢到夠有淫賤女老師

總之飲到唔係極度甜味
本來幾鍾意飲檸檬茶 但只限茶記嗰種 仲要少甜
雀巢維他陽光嗰啲

啲實習，波大腰細著到好淫賤

檸茶走甜先正，成日飲

等緊圖

仲成日著背心，show比人睇佢有波，又成日露bra帶
肥仔話好想掌摑佢地對波

唔係
因為我份人正正相反
街外人其實我想幫先幫
幫完佢唔聽 無謂浪費大家時間
但身邊嘅人 我點都會想佢好
就算佢唔發出訊號 只要我察覺到有問題都會幫佢 提出嚟希望佢正視先

點呀老蕭 如果有心事 咪去聲巴克坐吓囉

樣子

老蕭坐海皮的

胃唔好 廢

廢事咁酸

海皮都有聲巴克嘅 好歡迎佢

幾年前開始走甜
啲人問我走甜係咪傻撚左，點飲到
我話我呢幾年都係咁，佢地好驚訝

純文字討論

其實唔太酸

一齊摸咖啡杯底

不過真係唔係間間好飲 有啲真係辣殺

好野梗係唔分享

我超鍾意甜
之前去親食嘢杯飲品都落成兩包糖

個樣老實講真係唔差，仲正過書記姐姐

對酸接受度極低

係架，所以有時叫茶走算數

好自私

我飲熱奶茶都唔人落糖

精糖傷身

全部都唔知咩樣好難討論喎
有無明星做例子

以前返學飲左幾個月檸檬水，開頭勁酸，之後同普通水一樣

茶走都可以有餐廳沖得極難飲

人就梗係自私啦

睇你自己條女啦

肥仔真係嫌命長
可能佢條女喺佢電話裝埋錄音同監控功能

冇落勁耐，凍飲早就較好味，熱飲我係咩都唔落

我飲乜柒都唔會自己落糖

即刻有口水分泌

咁要等我諗下先

咁就真係恭喜你

如果聽到佢想掌摑人地對波我諗佢過唔到今日

依家都唔再自己落喇

我都係，淡都唔會落，慣左

飲到慣晒，同普通水一樣

健康

偶爾視覺上要有新沖擊

佢女朋友會唔會痴線到咁
如果係都幾慘，佢成日講女朋友我都有份講下佢好on9
屌佢做咩要監控人，係知道既話我諗我都見到唔聽日既黎明

誠邀一齊去成人展享受視覺上既沖擊

真係好撚正，仲有對勾魂眼
唔知佢有冇比人打友誼波

咪鬼當人貨咁評頭品足啦

控制狂係咁嫁啦
試下肥仔同佢講分手 咩都做得出

做咩喎

屌咁討論下姐

肥仔冇可能啦，佢地相愛

肥仔屌得即係知佢條女咁係有問題
接住落黎就睇佢捱到幾耐

返工咁悶又成堆男既，係講下呢啲

一個願打一個願捱
佢話除左呢樣條女都好好

講講下有生理反應

各花入各眼既

唔會囉
就算睇j圖都不為所動，跟腎仔學過兩招

係囉，只係監控play有啲難頂姐

呢樣已經足以摧毀一段感情 其它有幾好有乜用

即係逼我晨早流流出手

咁係因為佢攰到冇反應姐

可能有啲嘢虧左姐

睇黎大家都好害怕

又係到老屈我唔得
睇得av多自然有免疫力架啦，普通圖又點會有反應
正如仙人咁就算睇av都冇野

諗起玉蒲團3d... 好on9

人呢
人呢喂

好厲害

all gone

When you're gone.....

no one noticed

做野

冇睇

香港真係好多人

真心睇圖冇乜野
以前舊登腎仔出av po一個po幾百張圖，睇完都冇事，免疫力上升左
起碼都要gif先得啦

老蕭做咩咁早起身

一上黎又冇晒人

今日有野做
其實不嬲都早醒
8,9點咁上下啦

見工？

唔係啦
未有得見

doing it dog

係好撚多人

幾時爆

不明來電，聽左即刻收線
仲諗住撚狗

it dog is good

爆緊啦

好似過咩疆屍電話，我聽左係咪要仆街

我信apple
冇事既

唔係呃人果啲咋咩

尋日上黎喺上個post講過話追緊女 同個女仔幾好 我急左但佢想慢慢黎宜家驚我 whatsapp少左覆我 唔知有冇巴打記得 想黎講下後續發展

尋日接完佢收工 都ok 好似以前出街咁正常有野講 間唔中會笑下 佢同我講起有個男同事真係似追佢 仲chok人 但聽佢語氣就似唔多會受溝 仲俾我睇左一眼佢地ig dm既對話 睇唔清但好似仲密過我同佢 之後佢講起個同事想拖佢 佢即刻格開左 仲試過佢企唔穩個同事想從後抱佢 突然間咁多人追佢不知所措 而且個同事令佢驚

我見係機會就問我話想拖佢驚d 定個同事既行為驚d 點知佢話差唔多 心諗明明我都未郁手做 但佢覆個同事好似仲多過覆我 咁我咪話個次急左 係因為個同事約佢食飯 跟著佢就笑笑口話 乜佢都俾到壓力你既咩 本身就送佢坐車 點知佢話肚餓 仲叫我陪佢食唔好睇住佢食 之後就先送佢坐車

佢四點幾走左我就冇搵佢 睇下宜家咁佢會唔會搵我 七點佢就whatsapp我話返工加油

總結係唔錯 但有d位我唔多諗得通 究竟佢同我講個同事真係似溝佢係想點 照計佢係受溝就唔會同我講 但明明我同個同事都令佢驚 點解佢同個同事既對話睇落多過我 不過佢講過想chok下個同事既意圖睇下佢想點 而且我睇唔清楚佢地覆個時間密唔密 希望我睇錯 我個fd就屌我呷個loser既醋 話我收到既signal仲多過個同事咁多 條女之前呷我醋又挨我 宜家有人追都講 又俾你接放工同佢食野 驚閪咩 whatsapp少覆你咪慢慢黎

有可能係玩下你 想睇你個反應
的確睇你描述嘅 個同事贏嘅機會係接近零
但唔代表你贏梗 人嘅諗法每分鐘都變緊
何況你地冇確立過咩關係
急就想chur好正常
但係有時好小嘅動作就已經係chur左

其實照計佢又挨又比你接收工都應該去得馬
但佢又唔想有進一步住
一係佢想享受耐d依段曖昧關係
一係佢收兵
比d時間佢喇
女人係好煩

係唔會贏梗的
行錯就會收皮

汪汪汪

所以佢走左我冇搵佢 等佢搵 廢事話chur
我講返俾佢聽點解個晚咁做都係佢講起我先講 我自己講可能佢會覺得我俾壓力佢 所以佢話同事追佢 我冇話叫佢唔好理佢

講真佢識個同事就一定耐過我 如果有進展點都會多過我 但咁耐都冇 6月30號先第一次單觸食飯 反而我五月尾先追佢都仲多signal過佢出得仲多街 只係佢ig覆人好似多過whatsapp多過我 我硬係有些少覺得唔對路 雖然我冇確實睇清楚佢覆人個時間 覆d乜 只係望左一眼 但好似每次都一兩句 多過我呢兩日都係得一句又短咁

我都唔知呀，冇中招咪得

講開又講
今朝有個中國3字頭打黎嘈住我訓教
我cut左

小心行事啦，冇絕對既勝利，做錯少少野係可以令你一夜插水，永不翻身
咁睇你贏面都好大架啦，唔洗驚，慢慢黎

我一聽就cut線，想撚下佢都唔得

佢話自己一個人都兩年 突然間所有事咁快發生會驚
想慢慢黎 咁我個下話想拖又真係快左 好似岩岩一個月到
而且我之前追鍾意佢個fd 佢個fd就玩感情 咁大家做對方樹窿 佢安慰我個陣慢慢鍾意左佢 我諗佢覺得溝唔到佢fd 就溝佢 好似見一個追一個 漁翁撒網 大時一齊左又係咁就大鑊 所以佢有同我講過係太快 都係原因黎 對我未夠信心囉

人心難測啊

又唔可以以覆既次數多黎判斷既
我有frd係鍾意覆完d無咁熟既人先覆d熟人
因為覺得熟人可以等
你咪再睇多一兩個月
睇下有無機會去馬
拖太耐都唔好
會攰的

的確覆嘅次數密唔密唔代表啲咩
最緊要都係唔好不停施加無形嘅壓力

說好的健康生活呢

邊敢再俾壓力 好似雞蛋咁一拍就爛
除左等都冇得搞 佢遲覆又短 但又唔係hea你 就咁emoji 嗯哦就算 佢又會繼續個話題 但水溫冇以前咁高

我都唔知係咪真係贏面高

午安喇喎

贏唔贏面就唔好諗咁多喇

果次係由於個男同事都力追你先急左
你冇企到喺佢個角度諗
有時一chur左就厭惡左
好彩嘅只係佢個同事加chur姐

尋日仲俾我接收工陪佢食野 算係咁
唉快d正常返啦屌

朕話依家係朝頭早就朝頭早啦 你班平民咪咁多嗲 朕有特權搬龍門

依兩晚聞住件衫訓得好好

我都想要男神陣味

有無得揀女神

借啲易拎左佢件衫

係嘅

今日心情興奮 決定大赦天下

你想射啲咩出黎

訓得好真係心情都亢奮啲

等人射俾我架喎

多左好多痴線婆
仲要扮寡人

邊有咁快 冷靜啲啦
可以佢自己都遇倒野呢

有冇鬼故聽

唔知揾咩工好

流鼻血啊又
成日流 係咪命不久已

有冇咩特別嘅興趣先

可能你鼻膜薄啲姐

細個個鼻一掂就即流血
到十歲左右好啲 之後到十八九就返返黎

uytyh

早知個日唔講話想拖佢啦 一句野都驚到咁

好攰 連出左三四日街

上兩個禮拜係咁流，睇左醫生食左藥都已經都冇事
佢話乾燥係主要原因

寡人笑撚左

痴線婆今日好開心

ewwswqg

啲人傻架

呢句尋晚都出現過

笑到我

晚晚都要出現

係幾歡樂既

chakalaka boom boom in you

癲佬樂園

笑到我仆街
maximbaby正野黎

LET ME TAKE A SELFIE

up埋上嚟啦

怪蜀黍

哇 呢招都出動埋

報警

淫賤樣

幾時先黎到m

報驚

你負責拎 所以照拉

未夠鐘呀 抖抖啦你

有咩好笑

笑啲痴線婆

谷左兩星期

熱氣咋下話
隊番碗廿四味下下火啦

痴線
黎M前飲廿四味你想佢痛死
對女人身體極差

上星期飲過雞骨草

由9uper變csl/p

尋日明明有少少似黎 點知又唔係

仲飲涼茶

個個月都唔準 好煩

有時半個月一次 有時兩個月一次
好撚不安啊

咁你就大檸樂喇

Sor9
Mark低先

都一段時間, 都要升lv喇

咁我停留係9uper好喇

啊啊啊不安

無事既
會有稱心既成績

學生哥必經階段呀
同啲朋友仔輕鬆下啦

我唔想聽日喊

有時真係唔知做人為乜

大陸仔手機被媽沒收 玩不到遊戲...竟放火燒了自己家

挑 咁我咪要燒幾廿萬次先洩到心頭之恨

開心咁喊啦好唔好

慢慢諗下啦 有排你諗呀

諗到死都諗唔到

諗得通你升左仙喇

真心咩 我想快d黎就隊支廿四味
唔緊要喇成個人得個樣係似女人

大陸野 唔出奇呀

真心啦緊係
本身話唔飲得凍野都係因為涼咋嘛
血氣受損耗 你仲飲啲涼野搏流多啲咩

痴線蕭兄男人老狗仲知得多過我

老蕭知很多

fku 毒撚唔好咁多嗲

做毒撚姐 有時啲野都係做足準備功夫好
我絕對唔會話你知係喺學校聽番黎嘅

血流成河都冇所謂啊 我要黎m啊

做下運動啦你
心理壓力應該都會有影響

未黎m唔開心唔想郁

痴線
由整一個投票page變執成個活動既區

如果毒撚係以睇ACG動漫黎計，我完全唔係毒
毒撚被濫用，冇女就叫毒
公平咩，貢嘰

我係直接問女同學，你點睇
我單刀直入問佢地，佢地又真係好有耐性咁解答我

洗到你盡是常識吧

做下癲佬先

唔記得左smosh anthony走左

冇錢請人仲唔洗到你盡

眼前咁大舊肥豬肉唔食對唔住自己喎
廉價勞工，洗到盡

以前好鍾意睇

你 有 女 都 係 毒 呀
更何況你無

不過supervisor都想爆粗

佢團隊一大左其實已經唔好睇，以前佢地9UP做傻仔野都好笑
而家真係唔好笑，一兩年前已經唔好睇

唔洗爭
大家都係毒

屌你
隨便啦，反正我都唔在乎，好過日日叫春唔知為乜
緣份黎到咪接受，未黎到咪繼續等候，已經不在執著，我回到明鏡止水狀態
搵返呢兩年係點過既感覺，真係冇乜野，一個人做浪子好開心

同聲同氣
係時候上喇

你真係揀錯地方
好似我咁返工7成時間唔洗做野，係到睇野瞓覺玩LEGO同iPad

Sad but true

冇所謂，知道知自己係點就得
唔好迷失自己

爆SEED啦，老蕭教佢變超4

不用分得那麼細
祝老蕭早日有個好伴侶，唔好再比屋企人煩

旅遊台郭嘉巴打個囡好得意
點解我學校啲學生唔係咁，全部魔童黎
今日仲係咁圍住我，咁細個就有神仙B

喂講下笑姐
btw寧缺勿濫呀 自己一個其實真係無乜野
人本來就寂莫的

最緊要唔好為寂寞戀愛

唔是咁易的

其實你要我工作時間做無乜嘢
但佢好似想將我變主力咁

我知係講笑
我只係表達我而家既想法姐，我回到從前，見到咩都不為所動
真係好好好好好鍾意先行動啦，急唔黎，單身其實冇咩野

一定唔會啦，咁樣好不智

老蕭變青頭都話咁易啦，佢教你實掂

佢唔係想，直情係
我返工時間做野都冇所謂架，但係我咩都超速完成，之後冇野做

達哥FB PO彩票笑撚到我

平啲嘅主力
咁佢又慳番筆

Yes

任勞任怨
起碼慳返呢個月既錢

思想不可取

CSP係邊

夜晚都唔出黎發癲

是但啦
不過好多嘢都好易做

屌 好撚煩啊聽日去睇醫生先！

我發覺你越想佢快d黎 佢就唔會黎架喇

做到收工唔好咩，我日日過左12點都悶到仆街

英雄帖?

順其自然咪得

其實早排都hea得唔錯
依家都仲可接受既

咁都幾好呀

當你日日都係咁HEA就唔同講法，我已經半個月，仲有半個月要HEA
暑假係乜都唔洗做，但係要人返

咁撚仆街嘅 係咪要屌鳩佢 咪撚黎啊屌你老母

咁真係唔會黎

下次試下咁諗 可能第二日黎左

真係唔黎

有無人here?

想要安慰

屌你咩 我黎m之時決定捐三百俾慈善團體

面麻BB
睇咁多次都流馬尿

做咩事呀你

聽日放榜 淨係take左一科

你都係等放榜嘅朋友喎
果科係retake?

嗰啲9成係手續費黎，到受惠人身上連1成都唔知有冇
捐去無國界醫生會好少少

讀緊year 3仲要tritake

上網睇下邊間好先

都未派咁快要安慰
做人唔好杞人憂天，我放榜嗰陣仲日日吃喝玩樂，未驚過

因為要某啲科過關先可以畢業？

我都好輕鬆

點解讀U都係咁考

精神好崩潰 今年有6個目標
4個成功 1個失敗 聽朝就出dse成績
好驚今年嘅努力都係白費

我已經係第三年考同一科
求下佢俾個4我 我真係就黎癲

想考pgde……

輕鬆不了

無國界醫生我推薦
捐過，睇過下啲資料食水唔太深，主要買醫療藥物
仲有奧比斯囉，有啲MTR/街霸叫你多數昆水

因為無4考不了cu

Ok

入唔到U我都覺得冇乜野，唔似啲人驚撚到喊晒口

好 咁祝你好運

好想死 本身返緊intern唔想諗
而家睇下fb ig到到都係放榜消息

多謝你……

想返工

咁都成功左一半有多啦
唔洗咁驚

咩科

去搵工？

想問下條仔DSE衰英文 我擔心佢 叫佢考IELTS定Dse好？
DSE 2左 但假設操IELTS操到6.5的話對升u有冇用？

想做教畜?

等朕幫佢私補

如果今年唔得，我出年又考……

英文

有咩好驚，咪又係咁做人

我唔想re第四年……

自問自答

諗緊

擔心完唔會高分左

如果入左asso，想入cityu 6.5係一定要有

情郎 好啦我試下睇開啲

今日買左長袖泳衣 準備之後去游水減肥

唔係咁易架葉師傅

聽天由命

真係唔好，好撚黑暗，你有心有志向做左都會同班人一樣
你做好人比佢地陰鳩死
你頂到爆大壓力先好諗，唔係你實會想自殺

但我停止唔到
本身係好容易緊張嘅人

唔一定間間睇
City同bu好似睇
我係老餅不過

我真係盡晒力 無錢補習了

我只求4

我係指 考IELTS我就幫佢操IELTS 考DSE我就幫佢操DSE

最好就唔好5.5啦 盡力而為

成日諗幾時死驚出事，不如逆向思維咁諗，點樣用剩餘既時間享受人生，咁樣你會唔會覺得好過啲
我買左件好性感既...
紅字起碼有韓國女團身型先型得起

有番工嘅應該ok架
我冇掂書5,6年ielts都仲有6.5呀
其實我諗你都係緊張姐

別緊張，放鬆點
同我地吹下水冇問題

咁等我打聽下先
條友最差係佢毒撚到唔講野 聽佢講佢以前speaking淨係講左一兩句野

老蕭可能而家大學變到唔知點

如果聽朝又衰左

好辛苦

咁就要疊埋心水死操半年
呢個係你嘅後路

如何屌醒佢又不傷感情

問佢想唔想娶你

一生人未上過補習班，全部靠自己
我笑班上啲人補習都唔夠我做，咩XX第一補習天王真係得啖笑

final year真係會chur死
都怪自己英文差

我為左唔曬黑咋

直接講考唔到6.5不利將來發展

有難度
不過都係易過會考，老蕭應該知會考幾難，而家DSE算易

雙修咪得

我都想好似你咁勁
好攰 考第三年

老蕭咁勁

我要屌鳩佢先行

3同4個gap...

DSE好似好撚複雜

錯 係英文

我都要操返一兩年IELTS 目標係9.0

我自己考覺得ok 但我唔識點教人

本身公開試考咩grade

聽日放榜既唔洗驚，你將來回頭睇返依件事都係不外如是
聽日無論考得好同唔好都係到報喜報憂，樹窿們（csl/csp)都會係到架

Dse應該難過會考 易過AL
會考得3

點溫書？

渣GA
我口試一個LEAD全場

諗多衰多

拎左你條命咩，又唔會死
放鬆啦

最難係writing同speaking
Writing會死topic
Speaking遇倒香港女人就

咁你下半身都會架啦

唔得呀 我搵grad job仲要靠dse個grade
但係多謝你 真心

兔巴
一陣喺頭po鼓勵下先

我係公開試失敗者

我唔勁，數學好差，同考少一科冇分別，但係同佢地同分甚至高幾分

今年俾個5**跣左一穫

好 怕今晚要失眠了

但都係大學生呀

比錢咪考得，好複雜咩
4份卷都唔難，咪又係揀B1定B2

怕

外國撚去屈人機

全部都好難ok?

潛水了

我科科都唔掂

咁試下提早放空自己啦
放完榜如果有野做嘅更加要休息

你真好
祝我好運

都唔敢同人講讀邊

你對比啲級，5先至有C，同埋真係易左

哇 好勁 不如打救我
我呢d...得3嘅垃圾

屌，有咩好驚
一切都會過去，個分係你考嗰日已經定左

要返工 然後未搞fyp 已癲

唔巧驚啦

……唉，如果今年得我就唔洗咁煩

但係你大學生

聽朝七點

人生大把野煩啦，比咁小事煩到你，有點弱

連登仔都笑

照常生活

Too weak

你唔係樹仁呀

IELTS我拎完成績之後唔明衰咩 之後上網睇原來有啲IELTS vocab同句型list 你喺W同S拋到出黎用會高分好多 好撚on9 你拋深字都未必有用 要佢list有嗰啲會特別高分 我有個friend背撚左勁多攻略 佢DSE得唔知3定4 IELTS 7.0

通常話祝我好運啲人都炒撚梗，見證住咁既同學

彖來大把野承受同煩
呢啲好少事，沙紙一張，出黎做野唔睇架

我係咪應該轉戰IELTS

唔係真係呀

勿起底

我得垃圾人生

唔緊要嫁
你驚證明左你緊張你所負出過嘅努力
我係今年dse考生
今晚 可以陪你
明wo

[無聊做樹窿] 你最近煩緊乜？(31)

Post就開定左
爆左先過去啦

祝你地好運呀

屌
好好笑

真係唔敢同人講我又失敗

入樹仁悔終生，OU恒管更稱心
14分都收喎上年

已經喊左出黎

你嘅人生係你自己架

唔好咁講，咁講既我都係啦
未搵到意義姐

喊啦 情感抒發姐 ok架喎

我唔係14分

掟粒膠過我做乜撚

做左好多野想證明自己係得
但點知……

起碼你大學已經好過我

只係踏腳石姐
唔代表啲乜
最緊要你個人有成長

冇話你係

好辛苦，無啦啦滴左眼淚落黎就收唔到

成績唔代表啲咩
一日未死一日都未寫倒成績表

我重申一次，我冇讀大學
只係一個唔甘心唔想係垃圾制度下生存比人擺佈既學生

呢幾年點努力都好
拎左幾多獎都好
頒獎禮都有人笑我出身

明架喇 喊唔係咩醜事
冇問題架喎

希望下一世可以入三大

要令笑你嘅人收聲
就係活得比佢地好
你活喺佢地嘅陰影入面
就盞俾佢地繼續笑

我係實驗失敗的人生

冇信心關我柒事咩

好攰 扮tough

下一世就已經唔係三大

[無聊做樹窿] 你最近煩緊乜？(31)

Tg?

大學又無朋友
有一段時間鋒芒畢露
我覺得我人際好失敗

做人最緊要誠實面對自己
一時弱左唔緊要喎

user8912

敗係教育制度底下，唔代表一世起唔番身
只係唔滿意而唔去讀
而家仲生勾勾係到，有咩問題

但幾年都無高興過